﻿Il est Belge
Raymond Queneau et François Lelionnais
bien
Trois jours et tout mon pognon
Des principes moraux
Rien, quedal, nada
Je n'en sais absolument rien
Car elle fait peur
Du cosmos
La bible
C'est long comme question
Aucunes idées
clear
c'est vrai
Une qualité hors norme
Il était une fois un élève qui ne savait rien
Les livres, probablement
La discution, l'information de la presse, etc
Pour la pudeur
Pouvoir avoir une idée sur la production du livre et de l'image imprimée
Des hommes compétents
De chair et de peau
La recherche et le classement des données
Elles contiennent des informations importantes
LEs assurances
Bah j'en sais rien
Sur la base du cerveau
Plutôt mal
En observant la linguistique
Des conceptions un peu divinatoire
En s'organisant un maximum , planning, farde, classification, etc...
En rendant l'exercice plus facile
